★唔明成日有人話，世界末日都仲有工返？

返工係被動，冇人聘請點返？

扮返工都要有地方匿（圖書館、茶記），世界末日躲去邊？

因為班友未失過業

公司

U again

又來

仲有業務生意，就唔叫世界末日啦

黑色暴雨 打風時 政府都有教 留係公司最安全

香港公司會開到最後一秒 因為租貴

世界末日，交租俾邊個？

業主

廢青廢中成日幻想世界末日 準時返工交租啦

就算死淨你一個
你為自己生存而做嘅嘢
例如收集食物、打獵、種菜都可以叫工作

香港人工作定義：準時簽到，俾上級屌，無償OT ，逼交通工具

其他就算五馬分屍都唔算工作

蓋清做咩日日追擊魔魔

想佢返工

'Talking fish' stuns New York

有冇介紹份IT support畀佢做

大把

never!!!

返工

咁你得份老綜夠食咩

廢中不願面對

LM

整AI出嚟做自己上司屌自己
自己開間公司請自己 AI就做自己上司
返工職責就係瘋狂比人照肺